有時諗自己生左仔會點

其實應該唔會生
就算生都係好唔情願個隻
應該會有d對佢唔住
明知做人咁
辛苦都算
仲要無時無刻精神折磨
以前睇d外國新聞
個老豆槍殺個仔再自殺
一齊quit game
先幾年
有條廢老攬住個孫跳樓
好驚自己會係依種人
連自己都說服唔到做人係值得黎世上一趟
點說服佢依一切都係值得
有d野
經歷過就冇得unseen
依個世界
你expect d咩
盞自己失望